[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5114)

我

fast

快到

燈彩

上次中8串9已經即刻轉左10k

我了 茜蛇

樓主

今期神枱你同丞相

my fd呢排執多少

上年勁針 記得係波po阿星都有留言安慰me

你落去搵佢囉

追天我輸到仆街

人都去左 唔好再講
\|/

Lm

係咪派我 果次

屌你老母
咁撚搶口

搶口到

佢怕出名 放心中了

派比我好無

你世一比人取代左
你無撚哂價值

又係呢件衫

推車

佢臨死見我果次都係呢件

RIP

好似派左比逝去

我最後一次見佢好似唔係呢件

即場整返10抽1 先 試試佢啦

R.A.P🙏🏻

星之力好似有同雲巴去打牌

推車 又中

我咪逝去囉

\I/

把口咁撚毒

岩岩又乞左100
點部署

我屌

快啲逝去

-23k

落樓搵佢I mean

10 1 100

Share lor

有

一

快

lm

最近撚狗多

又miss左屌

乞埋茜蛇呢100
儲夠買個盤得嗎

抽得

Quit 咗份工 捱唔住

意甲角可推戶了

其實呢啲真定假

真

叫左好耐啦

真
馬會係善堂黎

著左紅底了

你係事後狗就真

呢排賺夠

真 買十中9
我就係成功既例外

weak

真嫁
佢一定係自己贏夠
想大家都一齊贏錢
絕對唔係貪你一百幾千會費

黑單 tg

中你 留tg plz

話明慈善機構 仲問

又中

屌 又內定 扮乜抽

62 針

唉 屌你老母

唔中長井當乞中左了

下次洗唔洗拍片

又內定

31520520
快

之前返廚房 都係第一日就quit 咗
個身體太耐冇郁 頂唔緊 quit lu

拍片都係內定

又內定？ 日日都乞到錢 勁撚過抹茶拿鐵

30944959

又daddy

依家啲後生

長撚 世一 垃圾到

畢蛇上岸未

派埋我啦叫左好多個post

出山未

帶我入政府未

返工is for the weak

三角形先係

係咪咁撚癲

世一

波po 問答比賽

點解可以咁勁啲波膽全部中晒

門巴帶我的
你問下佢

希望今晚唔會連敗

但你...

掛住咸巴

yes

我每日訓係張床到都會暈幾個鐘

和尚

我薯仔黎 bsi only

想當年長井月乞 3k

唉 這些機會...

嗰陣時我仲係cd rom mon po 唔敢出聲

我都唔想 真係一禁就黑單

你岩岩又唔lm

派埋我

支持和尚

渣架
btw 我公司凍過雪房 日日都差d凍死

咸巴真人好型

屙個尿都要時間

唉 世一

內定我咪得
中我冇人jer你
全部變晒jer我

靠熟讀港產片都乞到幾舊水

明明派咗我之後勁中 竟然唔內定我

再抽啦

派我嘅人 都買左樓

你最威

點解佢咁撚勁中哂都要收你地會費？
貪得意同你地講打低個倍率唔想賺咁多？

派左你之後連輸不過都唔關你輸 係我黑仔

支持

派未 三角形

係啊 俾唔俾啊

派左你 我輸到仆街

明明係金碧狗唔關我事

賺夠啦咪比其他人賺下

咩話asw正手

條友最近幾正氣
係英超差啲

唔撚怪得賣料做極都有錢賺
屌你老母真係大撚把傻人
個腦都唔知係咪留低左係佢老母個閪到
打擊賣料 你我有責

星之力派過100 比我 想幫佢想上支香多謝佢

一齊夜晚撈保安屌波算

幫你買香 lm

上年話熄登
跟手tg開左個波po 爐
係果度全部老屎忽黎

支持得蛇

冇波賭又冇人嘈交 點捱到今晚？

敏z 同星之力 係咪同一個人嚟

你咪就係比人呃買瑞士山區肺個啲吖婆
純天然無受感染無武肺

拿披里拎左意大利盃唔係已經自動有歐霸資格?

No

Weak陣先

臨時避風塘

原本都想買上盤
點知見到香討個lulu出上盤
搞到我都唔敢買
最後屌撚左角大

咪on9喇未來人咩

轉手賺咗幾倍

得返52個

墨超唔開

個爐個owner原來係星之狗

波膽師(全中) 有咩問題

打個飛機先

即刻去入會先

都唔閪用腦嫁啲人
洗閪買料咩
好似咩汪汪咁係到跟人仲撚好啦
拎啲入會費推幾口
學生哥都變誠哥

PM me
@hugo1991
有88折

杜甫條撚樣死撚咗？

食左，又要去收樓面喉

出面熱到仆街

飲多啲水 小心身體

今晚有咩追數之選？
岩岩豬左6k
嬲嬲地想而家就5k國米上盤

ok

thx bb duck

幾時先意甲隻閪手又痕

等車返屋企 想死

ok.

咁買法寧願你買入球單

我驚夜啲又轉盤又跌水升水影響思維

好彩我渣私家車

係出面一陣已經想死
仲要著撚住條長褲

好耐無人派我 食餐譚仔嘅錢都無

上盤同入球單有衝突嗎？

又搶口

同佢成為好朋友

做老友

我有講錯？買料真心戇撚鳩

絕交

玩大富翁贏左4皮

唔買點贏

一訓醒 見到孟德兄中哂

玩下講下笑ok嘅

你淨係諗一個問題
如果你有本事日日波膽3x1
駛唔駛貪人嗰幾百蚊入會費

真係轉運
一開頭燈到pk

是但入個免費爐都中到仆街啦（除左我

和尚無野呀嘛？

熟咪ok 唔算熟咪屌柒佢 唔係賭仔問題 係做人講說話既問題

出左糧入左1k
今朝起身每場波都想買角細
2場都諗諗下訓返
結果一場細一場大

你成日同fd講自己點賭波架咩

和尚做咩

我通常收埋玩 少同fd講自己賭波嘅野

講咁耐經都係想人入你個爐

想表達啲咩

懷疑孟德兄搵左小喬轉運

咁你真係垃圾賭仔 駁唔到啦

和尚話要普渡眾生

你入asw嗰個
mon住佢
平注買
贏梗

呢期入普美啦 條友仔又黎料

你今日咁搶口係咪又失戀

好撚毒 引人入坑

都無得戀 點失

樓下逢賭必贏

mon 咗兩日

佢ex係ky

食人二手西

潛 連你都25

瑜城班憨鳩出一出黎

我話黑b呀 曲解你意思

邊撚個黑逼

唔知好彩定唔好彩

全黑木偶

原來係黑狗

搶1001高手

琴晚中唔中？
今晚意甲又睇岩場角

好多巴打買我對家贏錢

咪煩啦黑狗

屌佢老母呀 我 兩場冰撚到閪林 琴日無一場角大

唔洗諗 你一定話國米

到你笑9我 花仔針了

佢憨鳩仔黎

咪話我老4 thx

我當佢狗

角好難玩

尊重 thx

一樣球半
狗會亞特蘭大抽成30%水

下
你點計出黎

外仔球半足水有多
狗會-1得1.75

係咪？ 快啲開估

鳩開賭運 以後亂買算

好撚狗
成日唔開盤

馬會買 +1 +1和
365.買 -1.5
100%贏
好過擺定期

又黎

花 比qr code派你100 覺得你個名幾搞鬼

0-0完場通殺

阿特10.5

國米睇細

手足
唔識唔好衝出黎住

唔夠訓睇錯sorry

狗會將-1既錢射落外仔已經坐係度贏30%
屌佢老母

熟都接受唔倒次次都俾人咁講啦
間唔中一次半次都算

cut

ok 你鍾意咩名 我即改‼️

tmr la

門叔好撚威

我仲撚搞鬼唔派？

今日兩場大波

馬會自己食晒啦
點會分比人

接住

正花？

祝你全家肺炎

有feel 有排冇賭都要比人jer撚住果下真心燥撚左

屌鳩你

我做野先 同花仔愛驚驚話我派佢100 收工番來睇下佢係咪度

你係馬會你會無風險咁贏30%定有風險咁輸75水？
講緊唔係一千幾百喎老友

型到

咁keep住賭咪得

秒

咒人輸錢最仆街 贏都唔緊要 輸咗仲要比人潤就真係屌佢老母

10點醒左下mon到你買10.5大 就訓返了

祝你輸到仆街

馬會開得盤就預咗食得晒
反正+ev 最驚你唔賭
點會有風險
馬會啲開支都有人睇住
用咩名義買外圍
講緊唔係一千幾百喎老友

改圖，然後用手機影，濛濛地等你睇唔到有無做手腳，咁都要人教?

和尚你佛法無邊，一定會連中

都改得幾撚真

Photoshop 就得啦

真 我跟過 上左樓

是不是太易贏

我好少同fd講點賭波
最多贏大錢先po下事後飛
然後就會有班你好耐冇contact嘅女/fd主動約你食飯 我通常只會輕輕答一句：基本啦最後請一兩個兄弟/索嘅女同學食飯就算撚數

我？

贏咁多點解仲要返工

笑死 真係我
你tg?

On

呀特怕左佢 班友好似撞邪咁

咩app可以睇到角球時間分佈？

識玩

球探 微球 7M 自己揀

依加有咩玩

紐藍
3點半cba
一陣lpl

yes
u qr code?

reported

人有三衰六旺 淨係比好個面人睇咪算

lpl成撚日比人反cup cls
藍球又成日高鐵

驚閪咩 payme code 有得改名

撚有cba咩

你同邊個熟 佢可以幫你收完再比你我唔留tg la

傻豬傻更更

係wo得紐藍垃圾

See wrong

派100比你都咁撚麻煩你唔要我要

死就死 多謝門叔

屌你老母貼撚左 嘈乜

睇CBA唔睇好過睇
睇班垃圾打波真係cls

好人一世平安 祝門叔贏大錢

你個名好聽 所以派
花仔愛驚驚

thanks 門叔 有錢食加大了
祝贏到開巷

我咪仲得意

次次同人講贏咗波 之前就閪到仆街
好撚靈

之後

屌 乜呀特無開盤？ 又玩埋同祖個場一樣啲野

有場q1 打到5分鐘 2 隊單位數得分

話說頭先和尚要左乜

主fg

邊場

嘔一場俾個莊 當餵狗啦

豬到傻左

淨係想知雲巴點 成晚冇左消息

買反cup了

海 琴日我話地震 cf大波 食左回力鏢

頭7都過埋

我都想知

最多咪跑山 求財姐大家

琴晚收咗皮咩

佢快啲死就岩

下年清明咪有得同佢相聚

有冇搵你幫手

中呀 唔係咩 盤2x1都有

成日沒出現過了

做咩咁想佢死

有私怨？

無買呀嘛 咪回力鏢

養左汪汪呢啲反骨狗唔死有咩用

冇 我同想你死
想多啲人去陪下星之力

你行先

國米讓咁淺仲要高水

又要講下狗會啲仆街野
出面做lafc 3/3.5 2.16，2.08
你老母狗會做個 1.93 出黎俾你
下下食你0.2水 點搞呀

今晚意假囉 馬會精選

賺咁多都唔開足

你追返Sana 筆數未

咁撚大間野乜柒都唔夠膽開

唔賭咪得

最基本真係要開兩個盤比人玩

大細波未賭先輸 都唔只一場係咁

轉會囉

2.16 2.08
咁咪點買都賺

又哄我

講緊兩間外仔水位

下 咁冇計嫁wo

好似話角係比較大既+ve，唔知有無記錯，所以好多長玩都賭角

啲大陸仔係咪都係玩黃冠

邪惡軸心

金寶博都多

試下囉 幾正

有記錯囉-.-
入球同角球都係1.85
得讓球有時1.92

溫書啦 仲賭

你好勁 成日見你中串串 我一次未中過 二串一都難 屌

雲狗咪佢啲手足囉

c朗射miss 12m屌佢

你幾時去陪星狗？

fifa比quavo撚狗咁撚

等埋你老母

收口啦 屌你老母 咁撚毒對住揸波蛇

溫左成朝 下午茶

今晚4x1點玩好

我老母一早去左 你要陪埋佢？

藍店？

呢期輸左好多幫一幫你

帕馬3.5細
國米2.5/3大
機員2.5大
波特2.5/3大

你老母日日接咁多客好難唔死

綠店

一陣出意假重心

正定反㗎...
睇落去似正

近期阿特啲大波好唔掂

你係咪人黎 恰個弱智

你要做下個客？

你咁樣同滅時潘恰鳩d弱智有冇分別
隨時約炮去逸東果條友係佢真人黎

假重心

岩岩今朝入咗個tg爐 有冇人想留名跟進下

不了唔叫雞

佢果種踢法去到季尾一定會攰啦

亞特開左盤
有咩陰毛

阿特又開深盤 讓唔讓得起咁多呀

門巴搞咩

唔買你就on9啦

風水佬呃你十年八年 我長追呀特而家住緊九龍站上蓋

細路仔黎放過佢啦

Call g王

隻雲係屋企打機 竟然未死

睇落似正路

失重心

呢期好多都豬 自從中過1次波膽2*1 之後開始奶野
祝大家賭運昌隆

feel到和尚今晚會買拿波fg

屌
平台維修咩都冇得玩CLS

暈暈地 跟左和尚fg 加主盤
輸左1k3

尊重未 佢係黃C kol

我講緊你

好嘢 聽日又有工開 今次翻sales

你扮咩 成日問how much how much

幾多錢一個月？

$50 一個鐘

我仲暈
睇好上盤走去買角大-6k

How much?

啱啱打嚟話請我 聽日睇咩環境先

好撚興奮
琴日戶口仲有成千七
之後輸輸輸輸輸到得翻40蚊
唔識玩了

呢個時勢仲有工做唔錯了

再接再厲

留本等la fc
半大

派未呀屌

富咸角細點買都中冇入手

等你派
收到wind 你買左500k

一日返8個鐘 買左2場讓球

琴晚 屌老母 心水富咸
眼訓得濟買撚錯左對家 已經輸到仆街
仲要買完冇幾耐訓著左 醒翻完左場

係係係

我都暈撚左 買完主2客立即入波

今晚大注成功內定派你$100

有無人無聊想吹水
留TG

係真唔係啊

我話係就係啦

都話我公司請 狗 人
你留資料黎見囉

啲垃圾波賭100過下癮算

請唔講弱智?
我留低資料先

翻咩

請咩 我都想翻

無經歷學歷請唔請

Sales跑倒數就得架啦

我都想返

入職都難 點跑比你

失業

真係咁多人失業？話請人個個都問

有乜工介紹

heart驚請人

下 波台人要返工既咩
唔係馬會出糧既咩

唔返工邊有錢出糧俾馬會呀

原來平時衛生署記者會個醫生咁𨶙淫 癲撚左

下 唔係掛
你係咪掉轉左黎講
呢到有贏冇輸

好pink...

我想翻工搵錢啊

On9 仲癲過華春瑩

都幾大波 又夠濕

花仔識d野 正到

我咪輸到爆廠
請問閣下有冇興趣出水打救波台手足?

睇直播都諗起佢對pink lin

ig?

臭閪烏蘭巴托半場輸0:1
後面一陣cup3粒 食屎狗

扯左

扯到硬晒

我輸撚到失埋業啦
你知唔知呢到邊個最撚勁？
召喚456b

唉 今晚又要打丁

help me

I help u u help me

唉 今日見心情靚 益埋 CD-ROM mon po狗

比人睇蝕曬

公司未出糧，點賭

做佢條仔先慘 出story 俾人見到自己奶腳

條仔自己個story都有出㗎喎

賣埋淫相呃毒撚錢睇唔過眼

都係柒架啦 屌 個時有mk妹表揚條仔有m血都照奶已經夠癲

有得奶 你奶唔奶

8000鳩up姐 咁低人工邊個做
我公司賣既野 個個都會用既

Cls

你奶啦 88

請唔請人？

夠唔夠你癲？？

M緊係唔奶啦cls

唔夠 weak到

睇初要呀特好似not bad wor(正手）

澳門又別樹一格

岩岩狗會都開左盤 -1.5/2

識貨

今晚火腿意粉2穿一？

-1.5/2 上到2.25倍 係咪有咩玄機

暫時中過四次8串1

針多場就要搬九龍殯儀館上蓋

想問下有冇人識巴不得爸爸？
以前係比卡超谷

阿特無啦啦開埋盤既
狗會係咪見連登仔係咁屌所以怕左

有冇機

屌你老母呀 操盤手 成日mon po

澳洲昆士蘭州國家超級聯賽

阿特降左盤
睇個勢仲有得回

伊斯特恩沙伯

星之力死左？

球半搵撚賭 下盤穩陣

Goal

人都去左 仲提

岩岩有球半兩球添
輸兩球都係輸半 抵玩到

老友 我係你就唔會咁樣送錢俾狗會

諗緊買盤定即場fg好
呢排針到癲

就黎扑鳩你 成日po Jer圖

阿特季尾閪波成日輸盤 搵鬼搏真係

全中 5 1 100

聽講差人數比人斬撚死左

gchi

Ying

Lam

LM

沙柏達來電話今晚要帶帽

1:0！

屌

帕爾馬今季好似都勁勁地

前一場贏爛玻璃

早晨

阿特蘭大近5場作客贏過1場盤only

第1-4場去左邊

咩料啊。。。

叻啦汪仔.

啲美職勁難賭
買角大開角細 買細波開大波
近期有冇啲勁人跟下

who???

早fly

咁早買

跟

分分鐘回到一球開波

咁咪再加注.

阿特蘭大半大點睇

仲信半大

我都係
唔睇好贏到2粒

咁你下盤囉

阿門

站在我的身後 要確保你無愁沒憂.

懷疑某幾個弱智手腳去左in操盤手

Gchi 門神

買客其他了 大炒火腿6 1

你買幾多 我幾多

金狗開谷未？

你覺唔覺
你完左場成6個鐘之後貼飛
好撚過引

完左場佢已經係咁貼啦喎
係見冇人提佢 佢刷下存在感姐

覺得汪汪好撚搞笑

佢上水就係為左賣笑啫

目測貼左3次

咁啊 派100比佢囉 同花仔一樣

真心唔覺眼 唔怪得要再刷存在感啦

佢個d賣笑係黑撚人僧 不了。

今個月唔知中左咩狗屎運，買十場最多輸一兩場 777個10k 變左100k

講一次好啦 如果唔係會變左第二個金狗

我了

喂 串9我？

下 真心邊一句串到你
咁啱啱係因為咁上下原因派你

10k 變0 就有 屌你老母.

拉埋我同金逼汪汪比 is a shame

大家好

馬會聽朝又出多左場

老友食左飯未

食左 有心

見汪仔比圍插又恥笑都堅持落去
想同你和好 ok?

幾時帶領手足屠狗會

兩大賤種拓盧卡同蒙柒雷同時出現

月費plan 200/per month 入先有

有冇水

一球到尾

Ok

托盧卡盤王 咪亂up24

比人串到

Ed搵你

睇晒psycho書未

試過一兩中兩條 其中一條臨尾輸半 搞到收少勁多

雲狗有冇人照顧

8x9?

佢有冇上過水

無...

冇 應該比人掉咗落山

平注10k咁推？

雲巴 返嚟囉～～～～～

我都想學嘢

可能要扔個西瓜落海

無1-4場？

應該無事既，大把水錢俾佢收

反艇 被人追數？

見字上水～～～

比人cum左巴姐

真？

有佢partner 都頂到下掛

PP姐

差個莊十幾個姐 仲要借黑財都輸埋
差一關肯薩斯可以收返8萬幾 點知0:0

21歲仔希望隔幾年唔會睇到個post，，叫不要沉迷賭博同外仔既經歷

可以補飛無補。。。

有個傻鳩撩鳩我賭外仔
叫我做登3 開50萬比我

大佬早

Cum一巴有咩用又唔係唔找比佢幻想到好撚搞笑

我都覺得冇乜可能中

聽日啲日本波咁撚多

冇盤點計

唔好呀 千祈唔好試 10個死20個

$500 8串1 唔通你叫佢攞幾皮出嚟補咩 分分鐘都攞唔出

點呀 又推到幾多皮

呢兩場意假點買得落手啊屌你老母
4隊都閪到傻

賭手指係死亡既第一階段。

如果真係唔找條數又點？開户口之前要俾哂料？

唔太敢玩 季尾波 想收工

佢partner都勁針喎

覺得今晚兩場意假都會開上盤

呢個賣料好勁
足球內幕

我唔知呀無試過 雖然狗會低水 但可以節制到
大多唔好既個案 有板你睇
個個都以為自己好醒好威 最後咪67咁樣

50個咁撚多

應該之前po過一次

之前去澳門賭 去撚到驚

So 9 sad 肯薩斯個場 都幾似莊家食大茶飯
客隊4-4-1-1 死守90分鐘
等到加時以為佢出人頭地捱埋
點知射4球 miss 3 球輸埋
我都輸錢

2015不過都勁

憑實力借點解要還？
😦😦😦

勁呀 你有無跟開佢
發達未 發左派少少黎幫下家計

雲巴。。。。
賭口數，就係白頭片咁，無錢果時好似有本俾你追咁，但輸咗就仆街

反底注

其實點解佢哋可以估中啲波膽
係咪真係有內幕

係咩...

唔係宣傳 有朋友問我外仔搵人 每日十萬注額 星期一清數 9折找數

開個海外投注網戶口就夠啦
地下賭場呢啲 用信用額嘅就唔好掂
唔係自己錢 死得仲快

玩外仔 玩大陸好多都有回水 想知再講 利申 唔係艇仔 覺得做艇仔戇尻加死硬

呢啲圖片我小畫家整出嚟都冇人睇得出 你要唔要幾張？

想賺快錢炒孖展啦 好過你去呢啲賣料網送錢比人洗
養人冚家

咁你姐係話你再生父母姐 你真係仆街黎

我想要
整完去賣料fatfat

啱啱想話個撚樣把口 真係得罪人多 稱呼人小 屌你一個屈尾十 咁撚樣講野

我以前連登已經講過

我最勁都係4串1
50中1200
成班痴線佬

其實賭口數 124812咁賭 賭撚到贏一場咪得？

戇尻死硬唔係輸果隻 係講緊 唔好亂咁搵人 一陣人地走數 你要食左條數

Mk毒男都整到
不過逗號衰左姐

賭拉欖 其實 真係好大大大本先得

愈窮愈見鬼 閪黑起上黎薯條咁 你點賭口數

艇仔對上果個係香港啲老黑做？

柒撚連輸咁點 1 2場你好有心追 4 5場你就會開始驚 8 9場你想跳樓 我試過連輸18口

對上咪狗會

試過平注1千連輸十口

我朋友果個唔係 係差佬

屌用薯條做例笑死

咪老黑囉

算老黑？

有無諗過其實佢特登

Btw好彩未死得 柒撚打錯左 唔係鬧你sor

佢係最好例子啦掛？

帕爾馬同國米好似幾好
阿特同拿狗兩隊垃圾

場場買單 5050都開唔到一場 咁跳樓算啦都係

你講咁易 點解仲有人賭會賭到輸錢 唔係想罵戰

我閪黑都可以連輸廿幾獲

賭海迷途 戒賭為上 一棍煩惱bye係假的
一棍跳樓bye就有

上次雲巴夾條友25萬數還58萬，口數就係無本任你賭，屌佢賭完要找數，無錢找搵間相熟財仔夾尻你借，食多你一倍息

嘿 屌你老味你肯定未試過連輸
買完心諗唉 肯撚定又輸

頭埸細波

我試過碌卡輸左十皮
好彩狗會有贏 不過好撚肉痛

冇事 今朝比456b圍屌 我不痛也不癢
Btw雲巴呢啲有冇限佢幾多投注？

唉 閪黑上黎 你就知架啦 個日買咩都碌柒咁

連輸去下澳門就明.....

阿特閪波黎
諗到咩合理嘅野買反手就啱

想想拎番澳門3-5雞 輸到唔開心

全面進場個下好好笑

大家晚安

咩事 miss左

真係勁 可惜10蚊

喂杜狗意假點買好

真心果句
賭到輸到仆街果班 你問下佢哋買咩先
有時班友已經唔係想贏錢 係有癮係到 控制唔到

你媽閪 之前連輸9注角細

好撚悶

叫UNC講 佢比人圍

食辣雞 賭角連輸好平常

輸到5注就試下買大嘛

今日無poker咩

日日都有 番工就唔去啦 星期六黎唔黎？

呢度我話你聽 賭得唔會理智既人
贏就無問題 輸你就會不停追
你係咪暫時未連輸過

乜撚寶寶嬲豬貼撚曬真飛出嚟 真係好好玩 我真係好撚得閒 之後仲要比人話輸到失業 咁我失業囉

試過15年賭英超連中17場角
最黑就試過連輸8 9注

國米肯轉盤未

未
啱啱先開始備課

叫佢TG我囉

痴線 有邊個會長贏
有既 456b

宜家唔敢出去玩 自己同fd玩咋

話說有朋友叫我搵人去佢到玩poker 計番人頭100/1 我彩佢都傻 點會搵人笨柒 我做唔出

rubbish中

個時佢護cup所以先買佢 但好記得個時連讓和係咩都未搞清楚 不死鳥都係臨完場先入 個時好記得放緊小息 啲同學都o左咀

你贏

0130
意假重心
阿特-1 勝
10.5 角大

叫我？

我永遠不買1.68呢個賠率

1.04 我諗起歐聯

真係唔知為乜 比佢係到贏又點 現實loser一個

你咁多朋友 不如講下你自己有咩威水史

.....門買左上盤

有浮動過出現1.68都唔會要？

冇

西波日穴都晒10蚊買 8x1 respect

....ok lor diu

我鍾意

想拎幾千玩下poker 人地個個帶十幾萬去 驚撚左

上盤即係咩

就算武肺前 都係同fd玩多
不過我認我係rub

咁又唔係 但1.68真係邪撚到你唔信 有時會專登買對家

8X1 仲要幾條高水

中間人同UNC好似成日都一齊上水

讓1/1.5

穩陣

下 我老世黎 有出糧比我

黑名單 Unc咁得閒上黎尻up既

聽日有冇日本波串串推介 我都想食次串燒

兩個青山roommate 一齊上水 都好合理

帕爾馬
穩了

我失業嘛

自己知道自己咩料咪得 上黎都係for fun only

半大既話我自己少少分享
2.19 2.25 2.83 2.88係可取

$1500

我唔準你咁講

黎幾千你都on9 本唔夠你點大走人 咪傻啦

如果泳池有開 可以請你做無牌老救

真係好得閒

所以個撚樣咪嚇撚走左

認真1500？ 我請個手足同我3p

以前做同學果陣已經成日J佢
花仔都識？

所以冇再去

泳池又有你份啊？

佢屋企有個

你屌左就話姐

有冇ig 係唔係1500/1q 係既我請個手足

有....

3p要加錢

屌你老尾笑撚咗
係咪浴缸？

海洋公園有冇？扮企鵝得唔得？

有冇ig?

咁佢係咪真係g先？$1500比得過喎

你係poly?

青山大學呀 痴漢

真係1500？ 我俾

佢yr 2 or 3先開始做占
不過唔算濫喎，條仔幾有米，拍左好耐

上撚左神枱點會1500 唔好玩啦你哋 上撚曬腦

唔係 g乜撚 人地洗撚做g

有無住舊hall 我poly

佢poly出晒名校花黎

朋友
你邊層

Poly舊hall有把呢啲女

單蛇鳩up
5100拖手都唔得啦

你又係？

幾條女

我果個冇咁大

我ive未見過呢d質素既女

5100 面都見唔到 咪玩

利生囉
你住勵志？

仔竇喎

經我約，我有電話

Agent

青衣IVE果D幾正

下 咁既質素 2000都唔想call

成德

屌2:2未西雅圖

落轉lkf 乜撚都有 等肺炎完去蒲下囉

15000食餐飯

利生真心on9 運動hall 啲女好7

大把囡囡
以前打牌啲仔好中意一人攬住一條女一路打牌一路揸波

運動hall 啲女

我住hall都試過呢啲淫賤ulife 間u真係太乖

個個咪你

2000可以call倒有腹肌嘅囡？

你係咪on9 最中意運動女

Ching 識玩

睇過好多次 有冇新嘅？
睇你10k上100k 又冇左尾

我係隔離揸機

我鐘意臭雞 u個時條女係勵志

問你清楚啲
點解上神枱
呢d樣小柒
3.5/10

利生個時比其他hall杯 成班自己圍爐

呢啲先係ulife

係 自己房種
利申唔係我個間

有冇ig睇睇？

收皮啦你煩唔撚煩
轉咗話題啦
草啊，你係咪又有塊田啊

好撚慘 有冇人可憐下佢 理下佢

笑撚死

一陣佢話佢真係又有

貼都針 好難喎

走廊入面個啲先敢 足到好撚大獲。。。

貼算易

咁當佢贏啦 咁大聲話有塊田

問下ig都屌 我潛陣水先

大把人BAD TRIP冇人帶就出事嫁啦

新鮮滾熱辣即買

又真 無個清醒小小睇場

係hall聽過最淫蕩嘅經歷係點？

唔好帶壞金B汪汪了 驚佢又好奇1塊上10塊

96

岩岩轉盤
半一低水唔要啦

屌1塊上10塊真係笑撚死
4份1都收皮啦

瞓教前度左15分鐘 冇念過會中

老母上黎探個hall mate 點知最後近親相姦

起身係咩感覺 有冇打個叻J

2.07了

試過中過一次冷門隊贏 十倍

夠唔夠淫蕩？

巴塞
收息注

好似禁左唔比拍

想轉校poly了

唔中搵我 多謝

你grad左未？

一注最勁應該係前排買烏雞反CUP祖

讀讀下Defer 入左青山

喂 假假地人哋都一皮真飛下盤 你張飛呢？

點解講親船P就一定係諗去淫亂？

好彩你冇join 你3秒搞撚掂

要睇睇先

大笑左

個時番緊學我都唔知咩心情好

所以佢只係日日揸波

個日冇買波

住咁耐都無聽過咁din

呢個唔算誇，最誇聽過成支莊全部互屌過，群P 3P乜都有

真ulife

咪問你咩年份住

屌你吹水大會咁

Grad左啦 宜家hall邊有野玩

難賭過閪
輸撚到仆街依家

入去傳道算啦

幾時百人斬都出埋嚟

有一年我個邊喺sport hall ocamp 真係跳跳下disco night 變左淫賤舞會

第幾屆啊

好似睇過片

圖呢 手腳們

清醒啲 咸濕仔 咁撚樣都信 驚你俾人呃點數卡呀

我末代a lv

傾撚左咁耐 一張圖都冇

之前無2.5/3個d
同埋唔會有-1.5/2既盤
真係cls

概念圖j住先

純文字討論

唔係啦 有年唔知擺哂上youtube
一男一女跳跳下舞扮玩騎乘

呢度波台黎架 屌你地班咸濕仔講撚夠未呀

我好撚提子呀

第一屆波台吹水大會

但唔記得係咪poly

吹你老母 hall真係好多野可以發生

佢哋講撚到我覺得全部女人都係雞了

搵到片 我道歉

女人不嬲都係雞嚟

唔同年代啦 我dse入

冇圖好難繼續再討論落去

去人地房打牌 酒局 你估真係咁正經咩

咁你老母都係

不嬲都係

吹水大會

預左有人話吹水 不過揸波個啲有保留

989

唔想話埋你 算數

仆街仔

你代我講埋

屌 肯定9up 勵志11-13好多我都識

無經歷過 好難relate到同信

比條生路

1